特朗普盼本月底解除社交限制 期望英國首相約翰遜早日康復

美國總統特朗普表示，希望在本月底可以解除社交限制。

特朗普在白宮表示，紐約州和新澤西州將開始使用醫療船，治療新型肺炎確診患者。特朗普又表示，他早前與民主黨的前副總統拜登通電話15分鐘，討論疫情，特朗普形容對話非常好，拜登提出他的觀點，他表示理解。

特朗普又對接受深切治療的英國首相約翰遜致以慰問，表示美國人都會祈求約翰遜早日康復。